「突發」阿根廷國家隊主帥史卡朗尼出外騎單車時遭遇車禍。

現送院急救，情況嚴重

係咪美c搵人撞

有正選都撞佢？
係都大巴拿撞啦

大巴拿咁恐怖？

收下把口啦 死7頭

阿古路

伊

助教

source?

阿根廷足總確認，主帥史卡朗尼發生交通意外，但傷勢未至於太嚴重，現已出院。

咁又錢都仲要踩單車

希望你明日撞車死死賤種把口咁柒衰